香港人 星期六晚, 不再..快樂

流行經典50年
美女廚房
全部無得做
過往港人嚮往美好既星期六晚上molamola

屌呀

下星期都無？

係
一路都無，直至套撚屌野播完

賊種再次侵佔香港人權利...一眾廢老廢中藍絲表持要愛國要支持!

食屎啦賤種!